我最近呃撚左人蝦條

但佢唔想我食完就拍拍patpat走人

我可以點

佢唔係我個type

咁你又食

呃瓜多爾

人地送上門 除衫

俾你食唔食

可唔可以改返你個死人名先？死仆街仔

好撚正

畜牲咁鍾意扮人

點正法

勇武有免費蝦條食？

屌你班友，善用起底啦。一係就吹水撚，一係就弱智撚。拉blocked。
精蟲生上腦就去叫雞啦，post口水文做乜撚野？搏屌呀on9仔？

直接block

樓主屌泰妹

幼腰 筋軟

食完仲可以點

樓主依條友全部吹水post扮勇武攞存在感
死毒撚

似人妖多，唔怪得有蝦條呃啦，原來係gay 既

屌，同樓主講多幾句都似會生野，block 撚左佢先

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

屌多幾次

等佢覺得你只為屌閪唔鍾意佢

假膠一名，請善用起底功能，blocked
不推post

on9

我就想走人
佢想我stay

拉

你幾歲佢幾歲

睇下個名 block得